手錶撚求解答

小弟無玩開錶，不過叫有隻錶帶下

經過歲月既洗禮，玻璃面都已經花哂，同埋支秒針壞左

想問換錶面同維修支秒針 大約要幾多錢？

呢隻

日本業餘工藝？

呢隻我都曾經擁有過

帶落有感情，想整番靚仔佢

試下search忠記古董錶睇下幫唔幫到你

好唔該巴打

曬$

有保養送返去保養

無保養就唔洗諗整到一樣，呢啲平價錶街邊唔會有一樣零件，你拎去啲叔伯整錶鋪都係求奇幫你塞啲野入去/甚至唔做

應該話有代理就得 唔洗理過左保養未 係錢嘅問題姐

錶面花好易攪，去買張2000號嘅沙紙自己魔就得。 youtube 好多教學片

咁仲整唔整好，隻錶意義重大

好呀唔該巴

亦可以試吓用牙膏省吓先，感覺安全d

都可以。 樓主隻錶係膠面or 玻璃面？

玻璃面，牙膏真係有用？

樓主果隻咩黎 幾靚

armani